成班木咀掛住討論巴塞PSG場波，已經冇人記得另外嗰場 。。。

利物浦2：0 (4：0) 萊比石紅牛

垃圾痢有咩好提?

主場都唔夠膽係晏菲路踢

全城中伏

Fb個個真係你？？

冇人想知利物浦贏波